美軍機昨逼近上海 北京今罕見大貼空襲告示

中國與美國、印度、英國、澳洲等國關係愈趨緊張，美軍昨（27日）2架軍機逼近中國領海基準線，有中國網民發現，北京市今（27日）罕見貼出空襲告示，而上海早在5天前（22日）就已事先開始進行戰爭人口安置演練。

點解昨同今都係27日

時差掛

中同美會有時差 但一個媒體點會有時差
佢27日唔係用個媒體嘅時間?

又嚇鳩啲賤民唔好反共。

啲戰螂呢？死咗去邊？俾人恰到上心口，仲唔開戰？係咪又用強烈譴責掋抗美國軍機？

超時空武器